［正能量］一人一個為自己感到驕傲自豪嘅事蹟

從未捐過錢

岀街賣旗個啲唔洗講啦
仲記得小學個陣班房成日轉個紫色羊要我地捐錢，好多小學雞都會妹下妹下放5蚊10蚊落去
但我當時已經覺得智障，心諗有錢捐俾我唔好

真心為自己感到驕傲

就係呢隻濕鳩羊，唔知呃咗幾多小學雞嘅錢，但唔洗旨意係我身上攞到一毫子

睇黎你人生都無乜野值得驕傲自豪

人地想問嘢嗰陣我即刻答到佢

唔好打擊我好嗎

恥笑樓主條傻鳩

仲未自殺

30年處子之身

你可以轉職做魔法師